[限買一盒] 網購外科口罩集中討論139

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

而家基本上得返日本Amazon有現貨賣，
每人限買一盒，到時禁運就真係攬炒一鑊熟。

問呢個得唔得嘅，最少睇曬前2/3個post嘅圖。

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join，夠數就關link。

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。

記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

我想問下手機版係咪買唔到㗎

成人台？？？？？

有0.1 um is ok

Your Shopping Cart is empty.
You have items saved to buy later. To buy one--or more--now, click "Move to cart" next to the item.

屌去個廁所姐

+3

671

+4

買過買唔到？

想喊

限買一盒

尾燈

屌 頭先拎一拎張credit card咁就搶唔到

+5

Same

師兄 你地買一盒50個咩價位

屋企4人個人仲有3盒 其實真係唔想買住好眼訓 望佢遲喲穩定供應

+1

1141頭先係咪唔洗加骨 禁落購物車多咗包野冇理到 依家取消咗包野

我又係

有得用用住先啦

Search口罩 價錢由低至高 都搵唔到眾師兄咁多介紹咁平
勁👍🏻

我都算手殘慢都買到祝你地都買到啦

真係咩罩都買唔到先買啦無三寶架

[member]師兄們買開咩骨 依家限一盒 好多款都要跟埋 唔係唔夠錢[/member]

Condom 食物 筆

第一次見加唔切

其實有無人會Ebay買口罩

531 for kids

refresh 咗幾次都見到 1141 有貨
就係加唔到落 cart
有冇人知點解會加唔到?

直接比錢

因為已經搶哂

4點幾訓,轉嚟轉去訓唔著
0500睇電話見到上個post尾即刻醒咗
都搶唔切

咁就5點

屌 仲未瞓過

好肚餓

刷牙準備

瞓

屌那星, 本身諗住訓教

食緊著片

本身話5點訓

我就算老咗都會記得2019同2020依家

第3晚等到5點嚟㩒 都係咩都㩒唔到
反而晏晝比我㩒到機會大少少

我哋係歷史嘅一部分

晏就係幾點到 我依幾日都係5點㩒

見到你依句
我決定今晚完了

完全冇見過1313

有冇人搶口罩搶到勁大個黑眼圈 同埋瘦咗 佢一日未到手都有機會CUT單 仲有機會比集運拒收

好 咁我都瞓

結果大家假動作
引人瞓先

早抖了各位，長買長有！一定搶到！
搶左個1020頂住先

屌，我行緊山，收唔到無得買

點解我笑咗

唔會，因為無得再買

你係咁早上咗去行山定點?

點買兩套

幾時既事?

收到收唔到 就係靠彩數

朝早行啊
攰撚到仆街，落翻黎先知miss左

bfe 95, level 1 ,non sterile

行去山到咪一樣票

點解仲有得兩套

限1 何來買到兩件

好多人超過1 ac

其實佢幾時開始限一？

1539撚狗大師
真係訓啦屌

又有一船生化武器嚟緊

尋日下晝

好似係

真

兩隻 世界夢號有人中左招去高雄全部唔比落船要返香港

無呀都系同一個

有好多 所以好多人買到得番小貓34隻

lunch time

1141 但我搶唔到 拎一拎張信用卡下一秒88

琴日係大約12點1點

抖下先10點幾再努力

希望一陣買到粟米片

好迷斗膽問一句啲數字係咩黎啱啱見到presto藍買唔切

早抖 齊齊休息

岩岩1609出現幾耐?

大把人有需要，我就一家四口等住用

訓了

想請教呢盒口罩係咪係真係medicom?
上website 見唔到呢款

希望沖完涼出嚟仲係呢個 post number

舊版

消委好似點名呢款好野黎
同問個logo係咪舊版

下 但係代購又話訂到

應該係仲有出，我公司都係用呢隻

一早入定所有info啊

新版係白色

唔該唒各位

依家係咪轉唔到shipping ? 㩒極都係error

限買一盒系每種一盒定一個AC一盒口罩?

NO，#1

免費prime做咩唔用

我23號係美馬落單
7號先到港
而家買既，咪分分鐘等到月尾

係
醫院從前用呢隻
而家綁繩款都用緊

1313

邊隻？
係咪新？

真係閃only

如果saved for later有貨 佢會有粒制叫Move to Cart 易玩好多...

有move to cart直接按 吳使揀賣家
主要系add個list吳使mon咁多個sites

有3防㗎喎

yes 咬住唔放 狂閃

醫院都用緊ASTM level1咋
何況我地日常生活用

到底咩係閃一次都未見過

咦 咁我都試過
要點做

係咁f5......

呢隻有

8蚊一隻罩

香港人...真係痛苦

KF94 比人炒到好勁 Gmarket 又cut 單再提高個價

九龍灣好似幾千人 頭先睇立場

d 仆街奶完野周圍走又唔去醫院

去完醫院聽到比人隔離跟手走佬先on9

究竟去醫院為乜?隔離就肯定醫你
唔知支那人咩心態

數已扣，終於可以唔洗日夜F5。

20..

想自己揀定棺材掛

想問 iris healthcare 65個 5000yan 貴唔貴

就算四月豁免期過左都肯定支那會繼續用

啲口罩貴到痴咗線

1600 個罩??

起碼過4月

暫時唔似控制到，社區傳播緊喎

純日本製先值

你班口罩撚已經攻陷成人台

明明改咗3盒，去到俾錢變返1？
係咪改咗限每個ID 1盒？

成人口罩

係

想問不可用即係點？

剛訓醒，1609有出現過？

咁樣運費好貴

中國將美國治療武漢肺炎特效藥注冊成專利

雖然我覺得美國唔會容許

開會然 骨都唔洗買

唔計之前

同一牌子 細罩版本
無罩用你點都要買架啦
有得揀邊個唔想齊三寶

又減咗價

Cut 左 ， 一路status :cancelling

完全冇人覆

依家系買左一盒後再買其他牌子都要開新AC?

之前落咗單會cut?

開prime啦

貴

每款限1

2106閃

買過一盒再買會點？

難左，少貨

藍綠都睇唔到

我要男人罩

粉都要左先！！！！

apps 同電話有度唔好係唔可以好似電腦咁可以睇10個

買之前寫2月12，買完變咗3月

一樣 比人撚

係，成10個人用。

博佢早啲出貨

有冇將軍澳人一齊買/ 可以跟單?

真 依個時勢運費都唔少

限買一盒
點夾單

連狗真係好撚低賤

幾時俾人掉左過嚟

我
要買比老婆同呀媽

至少有口罩帶呀

做咩日森好似越賣越少咁

你估無限嫁咩

日森變得好靜

邊間送哦?

呢到有冇人試話amazon俾人鎖？幾耐先解返鎖？

頭先有？

1539
3月中先有貨

廠

冇曲

THANKSSS 跟到!!

1539大貨

屌那星撳左HKD 結算

轉英文LA DIUUUU

你再入返張order, 禁 change payment 就會變返 JPY

有冇人有貨成功到手
第一單係1月27落
到依家都未到手

搵唔到揀果欄，定入去就咁change payment method?

點解你哋咁快知道消息

Bot

而家聯合航空停埋飛香港，咁buy and ship會唔會寄唔出？

次次都係行開個下有貨

啱啱起身miss咗1433

mon 實呢度仲快，岩先棍到一盒

`

3rd party嚟唔敢買

F5 save for later?

新手一問2400有咩問題

點解佢話香港唔送

你睇#1 未

我list有呢隻但f5 極都唔見

1980

watchlist/wishlist 據說會慢咗

絕對大貨

放題

In amazon we trust
其他運輸公司重未入到

喺offer list度F5應該係最快...
但好難一次過睇晒

唔會跳嘅咩

而家已經變咗一人限買一盒？

香港有得賣

128500

求救， 請問各位隻口罩有無問題？
見到有三寶， 不過網上未見過呢隻，買左唔知用唔用好

azfit 昨天先有賣
不過太細12.5cm , bb用

1731有冇藍色link